有冇辦法自己一個人練英文speaking？

就快考ielts，有講稿情況下我speaking唔錯，但如果係即時對話，我會口窒窒，有冇辦法可以短時間內提升水平？或者會唔會有啲咩小技巧，例如一套常用句子，可以比我預先準備好

我都準備緊ielts
讀u個時考過1次，speaking 8.5
個時冇乜練過，主要都係上網搵speaking嘅問題，之後自己同自己講+錄音，再聽返自己講

去subway買包
其實香港應該整一區專講英文

8.5超勁

香港考speaking好容易 8+
鬼佬mark亞洲人寛鬆好多

好似筆試咁不斷搵考題訓練，不過係講出黎就可以

同意

Reading同listening唔使講，呢2份都有得操

Speaking同writing其實都有得操，只要你不停搵例題練習就得。
如果可以，最好搵個英文勁過你嘅陪你練speaking，同幫你改下啲writing。

但操還操，我覺得你操完最多可以幫你升0.5-1分，最後都係睇你英文水平去到邊。

跟住英文新聞一齊講

操完都係得7

夠用咪ok